晴b新相

我立即屌你老母

呢d碎料啦 嚇鬼咩

正過啲電子妓女

有無多啲

LIHKG d廣告

推

晴g新相無人睇

講凱晴鬼有人會理咩

仆街又要打j

你中武肺死啦

好毒

拉
不推文

拉

都幾淫吓

生不逢時
依加閒閒地都幾皮嘢1個月依d相

點球佬又搞事

你個名

無搞事呀 圖中三人都係叫晴b

我對住佢地打左廿次

LM

個po有有浸尿押味

樓主老母嚟？

唔小心擺咗你老母上黎

下次小心啲 仲有呢個唔係我老母嚟

樓主唔會色情手足 推

圖中幾位女士係我朋友 仲黃過你地條底褲
幫手叫樓主咪色🙏